反暖化撚死晒未

凍得一兩日就嘈嘈閉

邊一兩日有凍過